個人感想，七言絕詩

仆街林鄭無人性，好撚快會有報應。
一哥無料又扮醒，譴責暴力最起勁。
比卡超講極唔明，錄音機對答最精。
律政司最叻隱形，十幾日唔見蹤影。
一班舐共狗執政，香港好快無得剩。
真香港人齊血拼，正義終必會得勝。

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

記得要帶足夠水，
拎埋紙板四圍舉。

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post